網民熱話：地下鐵邂逅她 港男6年後尋女神

【東網專訊】地下鐵碰着她，好比心中女神進入夢。月台車廂每日人來人往，卻總有人令你留有深刻印象。六年前，男網民Pui Pui在西鐵遇見一個主動對他打招呼的女生，便對女生念念不忘。六年過去，他仍對當初未有主動上前認識女生耿耿於懷，近日終決定在網海尋人，希望能再見對方：「已經隔咗六年，唔知佢過得點，如果大家見到佢，可唔可以話俾我知？」

希望尋找夢中女神的男網民Pui Pui在Facebook群組「元朗人」貼文，憶想六年前曾在西鐵遇見一名十分有禮貌的女孩，盛讚對方是唯一乘客會對他打招呼：「係西鐵咁多人入面，佢係會對住我打招呼嘅人。」當時他偷偷拍下女生側影，卻未敢上前「抄牌」，列車開走，兩人原來可以更進一步的關係，就像青春洪水已經不可能追。

過去終於過去，留下了當初一切在懷念。六年後的今日，Pui Pui心裏仍有道不解的咒沒法釋放，希望可以再見對方並和她成為朋友：「我想同你做朋友，我冇任何惡意。」於是終鼓氣勇氣在網上貼圖尋人，呼籲網民如果認識相中女生，就着她和他聯絡：「已經隔咗六年，唔知佢過得點，如果大家見到佢，可唔可以話俾我知，多謝各位！」

如果癡癡的等某日終於可等到心中最愛？不少網民看到他的尋人啟事，都讚他勇敢，有人更對他作出鼓勵：「有好多姻緣就係咁樣成功！」可惜有網民卻覺得找到女生的機會渺茫：「6年？仔都生咗幾個。」着Pui Pui望着更好的地方，為下段愛戀吸收陽光。

另外有更多網民更對Pui Pui偷拍尋人未表浪漫，反認為是「癡漢」行為：「唔知背後有冇咩感人故事，但你表達到成個跟蹤狂咁」有人更質疑他別有用心「地鐵跟蹤型癡漢，先從偷拍、跟蹤、編做故事上網搵人起個女仔底！」着她為女生着想，放棄尋人念頭。

網民有話說

Kawai Yayoi ：地鐵跟蹤型癡漢.....先從偷拍＞跟蹤＞編做故事上網搵人起個女仔底＞接近下手。

Kevin Tung ：我唔知背後有冇咩感人肺腑嘅故事，但係你表達到成個跟蹤狂咁。

Tommy Tung ：個個影完靚女之後都話尋人仲得了…

Kay K Wu ：6年？仔都生咗幾個。

Kenneth Wong ：有好多姻緣就係咁樣成功，夠膽就成真！

※緊貼網民熱話，掌握最熱話題，請關注網民熱話fb：

【更多即時新聞詳情請上東網新聞】【東網專訊】地下鐵碰着她，好比心中女神進入夢。月台車廂每日人來人往，卻總有人令你留有深刻印象。六年前，男網民Pui Pui在西鐵遇見一個主動對他打招呼的女生，便對女生念念不忘。六年過去，他仍對當初未有主動上前認識女生耿耿於懷，近日終決定在網海尋人，希望能再見對方：「已經隔咗六年，唔知佢過得點，如果大家見到佢，可唔可以話俾我知？」

希望尋找夢中女神的男網民Pui Pui在Facebook群組「元朗人」貼文，憶想六年前曾在西鐵遇見一名十分有禮貌的女孩，盛讚對方是唯一乘客會對他打招呼：「係西鐵咁多人入面，佢係會對住我打招呼嘅人。」當時他偷偷拍下女生側影，卻未敢上前「抄牌」，列車開走，兩人原來可以更進一步的關係，就像青春洪水已經不可能追。

過去終於過去，留下了當初一切在懷念。六年後的今日，Pui Pui心裏仍有道不解的咒沒法釋放，希望可以再見對方並和她成為朋友：「我想同你做朋友，我冇任何惡意。」於是終鼓氣勇氣在網上貼圖尋人，呼籲網民如果認識相中女生，就着她和他聯絡：「已經隔咗六年，唔知佢過得點，如果大家見到佢，可唔可以話俾我知，多謝各位！」

如果癡癡的等某日終於可等到心中最愛？不少網民看到他的尋人啟事，都讚他勇敢，有人更對他作出鼓勵：「有好多姻緣就係咁樣成功！」可惜有網民卻覺得找到女生的機會渺茫：「6年？仔都生咗幾個。」着Pui Pui望着更好的地方，為下段愛戀吸收陽光。

另外有更多網民更對Pui Pui偷拍尋人未表浪漫，反認為是「癡漢」行為：「唔知背後有冇咩感人故事，但你表達到成個跟蹤狂咁」有人更質疑他別有用心「地鐵跟蹤型癡漢，先從偷拍、跟蹤、編做故事上網搵人起個女仔底！」着她為女生着想，放棄尋人念頭。

網民有話說

Kawai Yayoi ：地鐵跟蹤型癡漢.....先從偷拍＞跟蹤＞編做故事上網搵人起個女仔底＞接近下手。

Kevin Tung ：我唔知背後有冇咩感人肺腑嘅故事，但係你表達到成個跟蹤狂咁。

Tommy Tung ：個個影完靚女之後都話尋人仲得了…

Kay K Wu ：6年？仔都生咗幾個。

Kenneth Wong ：有好多姻緣就係咁樣成功，夠膽就成真！

※緊貼網民熱話，掌握最熱話題，請關注網民熱話fb：

【更多即時新聞詳情請上東網新聞】

係咪巴打黎? 出黎認左佢好喎,

或者出動連登搜尋力量.....

比佢搵到可能就殺左佢再自殺
唔好呀

個女仔睇落去真係幾靚.....

過去終於過去，留下了當初一切在懷念。六年後的今日，Pui Pui心裏仍有道不解的咒沒法釋放，希望可以再見對方並和她成為朋友

依家報新聞都可以咁佻皮....

屌 本來覺得幾浪漫
諗諗下又覺得恐怖

做乜鳩影鳩我條女

毒撚到

我明。

最乜有負評?
港男想追女姐

痴線.... 真係可以當短遍小說咁睇

咩呀⋯歌詞黎

唔洗找